明翹匯點睇

有無人諗住抽

睇價位. 如果跟荃灣價或者海邊私樓嘅價

你幫我抽埋拉

好多人批評附近配套不足, 交通唔掂, 有嘈音. 個人覺得配套上樣樣有只係唔夠好, 巴士/小巴又密又齊只係無鐵, 嘈音睇你座向但唔係來自碼頭而係來自條公路. 如果哩度都叫荒島元朗南, 白石角同PY果類其實係唔住得人.

至於點睇? 自住其實係個好地方, 但投資就唔好忘記香港人係鐵路先決長遠一定升唔起長期被按撳條界線控制, 而且舊唔晒交通又好佢少少既藍澄灣大2房都只係做緊6M仲要大大間. 我諗以均價睇, 1房300"@5M+-, 2房4XX"@6.5M+- 先有吸引力.

自膠, 應該係燥音

1房5m咪映日灣價，起碼1房4m先有人抽

果個位好西

咁明呢個盤係sell d咩野
Py 白石角sell靜同低密度
明翹匯方便唔算方便 靜唔算靜 校網唔係特別好 如果果度無新樓賣你唔會講起佢
當然如果佢平就梗係selling point不過現階段無人知

大家應該大手入市
1房下個月有機會升穿一千
一買即賺

美景已經夠閪 居然仲要係美景再入 我買SHK美景唔好？ 果到得青衣人先會考慮

利申 附近返工

青衣人都唔考慮 除非5000/尺

番工同住既感受又唔同既, 同埋老老實實, 美景係SHK加持下都差唔多40年樓尺價又唔平, 好難直接比較. 留名等開價

shk 幾勁，40年樓都唔會無漏水啦....

盈翠半島認真漏得好撚勁

青衣明翹匯樓書上網最細面積278呎

係架 所以睇你好唔好彩 理論上愈高愈好既
但長7樓 一定漏咁濟
天晉個埋shk 都幾有保證

長實樓例子

今次實改價單